紅十字會冇血其實係咪比哂大陸

如果屌得

我點笑力殺尬鏢標我地尸

一定有d 關係囉